點解可以咁黑 有咩方法可以增強運氣

講下有幾黑

紋個運氣響身

都無劉青雲咁黑嫁啦

做多啲好事，唔好賭晒啲運氣佢

紋係邊個位會好d呢

要用性交轉運大法

未賭就倒晒d運啦

唔知有無女師父做呢

屌 今日仲跌左張1千蚊利士

點解又係等